是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

look nice

啲肥仔腸好好食

唔好咁多加工食物，香腸食少啲
菜烚比炒好
加熱食物 蒸比叮好 叮太高溫 又唔全面

好撚頹

唔食碳水化合物?

is

但香腸好好食🤔

好正

條腸咩牌子 係唔係脆皮

johnsonville

貴腸食唔起

好貴

死肥羊飲哂啲健怡可樂啦？

百佳做緊特價

食多啲啦

Cheat day? 食呢啲減唔減到㗎？

記得8月5號罷工呀，羊B

羊ching你隻垃圾公仔？

唔飲鴻福堂？百佳8.8 2支 小肥羊你肝火盛要飲呢D

咁多紙巾嘅？

生酮呀 is

收嗲呀

打j呀

阿咩站起來！！！！！！